依家25歲，想30歲前買到樓

依家每個月儲到萬5蚊，本身有十幾萬積蓄，想問下有冇啲投資方法可以做到30歲前買樓
目標買400至500萬左右既私樓或者村屋

買牛搏反彈

跳樓再黎過

我信念未夠強

增加多啲收入

咁保守，去做定期啦

只有慢慢咁投資先穩賺
正路係增加正職收入

齋儲都有90萬，計埋你本身十零萬就有一球，儲到咁上下擺定期law, 唔識投資亂咁買，一陣蝕曬有平樓都無份執

揾個人同你一齊儲

同連登班攬抄撚日日一齊祈禱囉
中美貿易戰搞到中國陷家產
賣穆斯林器官搞出禍
八國聯軍打9中共
中國崩潰，人仔大幅貶值
加上港共令一國兩制失效，取消國際關係法
港股港樓齊暴跌
中港重新洗牌
到時自己睇路啦

22 讀緊書都有做pt 依家都係儲15k左右一個月 月入22k 儲左4xxk 要跳多幾年point先夠單人過壓測

樓跌的話一球夠買100尺個啲盤啦

唔諗多法賺多d. 比你買到都好辛苦

好多同學兩個人加埋搵80k都係租樓

我18都未夠已經有樓

搵錢之外學一門手藝或專業技術對後生更重要

我係精虫果事就有

時

400萬以上嘅樓只可以做到8成
首期around要120萬到

姐係係5萬儲100萬，咁都唔係好難？

5年

問老豆借150個到 自己加多50個就夠啦

如果退一步，儲多幾年錢先上車，會唔會好啲？
我自己其實唔太熟識投資，都係想做啲比較安全既
有諗過月供盈富基金呢類既投資

買100呎 ok